岩岩睇完魔法戰爭⋯⋯

魔法戰爭其實只要你唔好用腦睇 唔好去思考佢啲劇情 其實係一部還可以既作品
但當你一旦用左腦去睇 Sorry 你浪費左人生既幾個鐘

劇情：屎
牽強就先唔撚講 上集拎完把神裝 緊係想睇佢劈友 下集居然無啦啦講感情線 真係Ching ho ball
入面飛劇情既情況真係好撚嚴重 多到你會懷疑自己有無睇小左集 例如：
1 點樣過左個試煉塔
2 點樣用迴避魔法避啲機槍狗（呢個真係on99 觀眾見到咁撚多把機槍就緊係想睇佢點避 點知佢下一幕已經避撚哂 ）
3 之前明明比人串佢話唔識解放 幾集後自動識左學埋新技

另外劇情有好多唔合理既地方 是但講幾個：
1 講明交換人質 但就變撚左隻揪
2 把劍成日憑空出現 留意下有條龍打黎果集 一開頭男主把劍明明唔係質邊 過左十幾秒把劍就憑空出現係隔黎
3 一開頭吹到果15個偉大魔法使好勁 其中一個賢者仲識用恩賜呢招自動全地圖死歌R 點知比白色頭髮果個兩野撚死左
4 相信大家都記得狼神佢係迴避魔法使用者 但成套野入面目測佢無避過一招技 唯一避果次就好似係救五十 但都傷撚埋 而男主角既迴避魔法亦都係作者記得佢有先會比佢用
5 本應設定上好勁既桃桃 比條龍尾一下收左皮

人設：屎中屎
個個角色幾乎毫無性格可言 完全唔生動 男主角=正義撚 佢個frd =標準隊友
引路人果邊仲仆街 完全無一個作為反派既印象同震撼 令人覺得只係火箭兵團（雖然話佢地係奸唔哂 但一開頭比得衰仔佢地做 就應該描寫得好啲）

作畫：半舊屎 可能睇完聖劍使再睇佢 已經釋懷
人樣崩圖 唔特登cap 是但開集都有 尤其男主角 正面佛地魔 側面先係人

音樂：半舊屎
好唔好聽呢啲野就好主觀 我聽過一次就飛撚哂

結局：根本都無結局可言 唔評論啦 一人派本十萬個為什麼就完左

總結：屎
呢套係一套相當雞肋既野 雖然佢屎既程度仲未及聖劍使 但起碼你睇聖劍使都仲可以笑下佢啲劇情幾on9 人物個樣崩成點 PowerPoint 式既打鬥場面
但呢套 你睇果陣又唔會覺得好笑 只係會心諗：做乜鳩 所以如果真係要講「神作」或者「經典」既 都係聖劍使好啲

樓主既心機足以正評

有冇打算睇GUN道

yes

睇哂完 已經夠比正皮

正皮冇伏

上次幾條友話挑戰都挑戰失敗

我太渣

三集就放棄左

渣ga

儲下氣遲d再挑戰

評論好風趣

無謂浪費人生

爛片當笑片睇係另類享受

見你地成日講等我返去睇睇咩料黎先

神作wor

作畫聖劍使神啲 但劇情就魔法戰爭勝一籌

抖M

聖劍使當笑片睇應該小勝魔法戰爭

而家睇搞笑番好多都笑唔出，反而爛片笑到仆街

yes 頭兩集睇到笑到頂唔順

然後無再追

神作

多謝巴打們
其實細佬之前有開過post話想做點評 有巴打叫我睇下神作魔法戰爭先 就小試下牛刀

其實呢套唔難捱 聖劍使難捱啲 睇完真係會覺得智商小左 但笑片黎講係幾好笑

但係我果陣睇維基, 小說好似之後果D卷數又兜得番個故仔
不過動畫係神既, 一套唔比答案既動畫

負皮左

睇佐幾行
想講點解我完全冇印像有咁既劇情
打打下上面兩句心諗
點解我成套野都冇撚晒印像

個ending咁爆最成功

我鳩估應該係輕小說轉動畫既問題
但佢而家動畫確實係咁既樣 而我又只係評緊佢動畫所以評價就係咁

成個故事結構太虛 世界觀企唔實 劇情時快時慢 之後就好易唔記得

正皮左自己補返數

動畫累死小說應該算係幾神

認真問，小説算唔算中規中矩爛唔哂

魔法戰爭屎
你要重睇先明佢d伏筆

睇到標題個完字已果斷正評

諗尾一個大坑

無睇佢小說 Sor 呀巴打
但如果就咁睇wiki 啲內容應該都唔算差 起碼內容飽滿啲 有拆伏筆

不了 唔想再睇佛地魔

得我一個負皮左 你地盲反神作，陰新仔，以後啲新宅錯過左套好野點算

原本以為會好多負皮 好彩無
下套會評人渣的本願 有無咩可以改善下

唔得
見巴打咁有心機睇晒兼寫埋劇評

我都要的係心肝煲晒佢先

利申：當年一集即棄

其實我早兩日都睇完

睇完冇乜感受

想當年依套野未成傳說之前我已經個個星期追緊
但而家睇番樓主啲評論我完全冇晒印象
證明套野啲劇情係幾咁鳩屎 角色幾咁冇吸引力
比較有印象係個結局=冇結局 同埋男主成日冇左個鼻

冇睇小說 答你唔到
其實有諗住開黎睇
不過要清左未睇果堆先

最近lexburner都有講

幾鍾意睇佢 幾好笑

屌 無鼻真係⋯⋯
第一集一開頭就無鼻 嚇撚到我

當年集集追都係已經唔記得哂up乜鳩

最撚記得係第一集男主拎把竹刀同人地把大劍鬥砍

仲劈左好多下先爛

識乜鳩 學過劍道就勁過人地部隊架啦

咁一個file就車左人半條血 點計

明明係動畫界既希望